(92撚請入) 有冇92巴打雖然自己係90年代出世, 但係就好鍾意好熱愛90年代架?

如題
自細就好鍾意90年代嘅人同事
包括嗰時嘅流行文化我至今仍然愛到死
有冇巴打同我一樣?

咁你想點 出來格下劍？